垃圾連登

有ac買即刻低質曬
你地班垃圾繼續做道德撚 口德撚

連登就黎變新baby comdom/fb

變咗啦

返高登搵牙joe

好行唔送

元朗黃宗澤(24歲)
#44286

上高連登就係唔想聽廢老d道德價值觀
依家唉

係
宜家問個問題都會畀人屌 叫你積吓口德咁
同蘋果fb一樣
宜家連登差在仲未有佛經洗版咋

有乜撚嘢問題？我的確講緊事實 number後發表意見就錯？